自稱黃但一影響到佢就話割係咩心態

有個同學話搞到佢今個月成日冇工開，自稱黃但話影響到佢就即割。錢冇左可以再賺 但香港唔可以衰😡
#光復香港時代革命

自私撚
一啲犧牲都唔想付出就想有收穫

坐享其成

牆頭草

啫係偽黃

一把打撚死佢

邊L係黃, free rider

自私撚囉

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

姐係勝利球迷/中立撚囉 話自己黃係怕比人孤立之嘛

養埋你又有自由好唔好？

勝利L

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道